有無手足聽開Kana-Boon

好撚正

唔係化
無哂jpop撚

我由full drive聽起，再發現佢d歌用黎做火影系列主題曲
勁好聽

第一次聽以為係女人主唱

睇火影先識呢隊band，等佢出boruto主題曲等左好耐

打十尾果期個片頭曲已經係佢地
Btw
佢地非動漫果d都好好聽

好希望下次嚟嗰時會唱，好想聽一次

同埋9月27 出新碟
以上次場香港live 應該有機會再嚟 （雖然上次嗰場唔算多人睇）

有live me 1定9沖